自己香港自己起 眾籌組織發展公司係英國買地及提供職位起樓

一旦有人可以以政治難民身份到英國定居，就能建立先例令更多香港人撤離香港到英國建立新香港，甚至新的反送中企業，成為後進的救生圈

預備走佬方向
?離岸戶口...FT...CS...華美.....
?去到英國的生計...反送中企業....口罩廠....科研....建築....書店....醫療...當兵....金融...中文學校....保安...建迼業
?定居地新香港位置....英格蘭南部....蘇格蘭...
?起動資金....612....反送中眾籌.....

不垬存亡 化被動為主動 討論可行方法英國逃生
先行發展反送中企業 接受後進

香港人應回到英女王懷抱成為王冠一部分 唔駛再供養拗爛腳新移民
女王陛下之英格蘭子民
女王陛下之威爾士子民
女王陛下之蘇格蘭子民
女王陛下之北愛爾蘭子民
女王陛下之香港子民

姐係想食人血饅頭啦？

唔知係咪比人昆得多

聽到眾籌=搵笨

你估英國啲中上產唔即時搵地方做咩

自己撈番仲好